小心最新風向撚：以大量虛無飄渺既定論，打散有實證既討論

所有陰謀論不應成為討論主流
現時主流應回歸有實證的事件
例如大量被捕者受到酷刑對待、721
再沉迷陰謀論只會令熱度慢慢減弱

要記住，連登有極多想搞散運動既風向撚

Push

有極多手足比人捉左之後受酷刑對待啊

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

P牌推唔到，但表示認同

推

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

同意

認同 而家太少人推行動POST

G chi

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

pish

tui

推呀
成日係度討論埋鬼神論 陰謀論
要講返實際行動野

變回以前的連登

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

推番行動post

自殺呀 連登偵探呀 大量討論上曬熱門 一啲正經行動post 放宣沉曬底

明明施以酷刑有晒罪證，都係要推啲咩被自殺

信息爆炸，失焦

921 屯門元朗見

睇唔到可能Block 晒
黎黎去去仲係果班撚樣

幾個月都係果班

認同，支線點做都好唔好忘記主線

太focus

請勿沉迷陰謀論

求証唔到個d野唔好推